熱烈祝賀熱刺勇奪冠軍盃

終於有盃捧